# Calendar

---

**Содержание:** Компонент Calendar

**Исполнитель:** Лифшиц Матвей

**Описание:** Тестовое задание на собеседование.
  Реализованы все уровни заявленные в задании.
  Приложение написано с использованием фреймворка Vue JS.
  В качестве сборщика модулей использовался Webpack.


### Пример работы
![Альтернативный текст](./readme_img/example.gif)

### Использование
``` bash
# Установка зависимостей
npm i

# Запуск
npm run dev

# Сборка
npm run build
```
